[安心出行] 新增33宗確診 K11 群組再多15宗個案

本港新增33宗新型肺炎確診，31宗屬本地個案，當中10宗源頭不明。其餘21宗個案，15宗與尖沙咀K11 MUSEA名潮食館群組相關，9人屬於食客，4人是員工，2人屬緊密接觸者。

又話好安心
又話撐政府冇事

清潔姐姐

有病仲賤到返工播毒
香港已經輸咗

希望個商場自己盡快消毒
等得政府嚟都蚊瞓

係時候個頭行街，一定無乜人。

k11 musea 自己消毒算啦
信政府就真係等仆街